Marvel Studios請求迪士尼重新聘請「孌童」導演James Gunn

James Gunn出名反trump, 咁trump支持者就搵番James Gunn係多年前發表既兒童色情言論, 要求迪士尼炒佢, 迪士尼都接納.

而家, Marvel Studios竟然請求迪士尼容許佢地重新聘請James Gunn.... Marvel Studios真係左膠上腦

Possible Reprieve On James Gunn & ‘Guardians’ As Marvel Back Channels With Disney?
by Mike Fleming Jr
August 9, 2018 11:08am

EXCLUSIVE: Might there be a glimmer of hope for change of heart in the quick banishment of Guardians of the Galaxy director James Gunn from the Magic Kingdom? Nobody is talking about it, but sources said that back channel conversations are taking place between Marvel Studios and Disney. Sources said the Marvel contingent is trying to persuade Disney to explore a compromise that might bring Gunn back into the fold for Guardians 3, something that clearly would be best for the franchise. There is no clash or strong arming here. I’m told it’s a discussion that comes in the wake of the whole cast declaring their loyalty to Gunn, whose abrupt exit has put a thriving film franchise in a rocky place. One would have to label this 11th hour approach to be a long shot, but the community is talking about it.

Gunn’s regrettable Tweets offered indefensible comments on spectacularly serious subjects like pedophilia and rape, written as long as a decade ago. They were collected and published by The Daily Caller, One America News Network correspondent Jack Posobiec and right wing commentator Mike Cernovich, apparently after Gunn mocked conservative pundit Ben Shapiro. Initial reports encouraged readers to complain to Disney, and the studio responded quickly and decisively to complete a stunning take down: “The offensive attitudes and statements discovered on James’ Twitter feed are indefensible and inconsistent with our studio’s values, and we have severed our business relationship with him,” said Alan Horn, Walt Disney Studios chairman.

It would not be surprising that Marvel Studios’ Kevin Feige would make one last try at rapprochement. Disney’s quick guillotine contrasted dramatically to CBS’s handling of the Les Moonves controversy. Though his problems are self-inflicted, Gunn was banished for an incredibly poor choice of words; Moonves continues to run CBS, pending an investigation into allegations of serious sexual harassment bordering on sexual assault. Anyone at Disney would be hard pressed to say the quick hook has benefited the Guardians franchise. The entire cast unanimously wants Gunn back, even as they acknowledge he was an idiot, at a time he was graduating from the Troma schlock horror factory and attempting to be some kind of satirical provocateur. Gunn remains eminently hire-able and a studio chief told me recently he’s eager to give him a picture once Gunn is free of Disney.

Disney and Marvel want to move forward quickly with the next Guardians installment, and one of the reasons the Chris Pratt-starrer Cowboy Ninja Viking stalled at Universal this week was because the film was undergoing rewrites too close to start of production — a recipe for problems — and it was clear Pratt was on a tight timeline because he has to suit up to play Starlord. Gunn has written a script and Dave Bautista has gone as far as declaring he won’t want to reprise his Drax character unless Marvel uses Gunn’s version. All of this has created acrimony and destabilized a crowd pleasing franchise that grossed a collective $1.6 billion worldwide, with the sequel earning more than the original.

In this white-hot moment, there seems to be a new controversy each day for corporate leaders to navigate. It seems clear what is best for a film franchise that will become damaged goods for the next director. Some have posited that the precocious Thor: Ragnarok‘s Taika Waititi as a perfect fit, but what principled filmmaker will feel good about taking over in such circumstances?

Can even as mighty and as family friendly a corporation as Disney consider being changeable here? Stay tuned.

你係同我一樣政治立場咪支援你囉
唔一樣理撚得你

政治係為權力服務

政治立場唔一樣, 唔係理撚得你, 而係要打殘你

政治鬥爭就係咁.

人地笑話當戀童

屌，請佢有乜所謂啫，佢一個人反trump反得幾多
根本無乜影響，最緊要拍埋套gotg 3再炒佢都得

迪士尼都係驚左你班左膠啫，陣間你班左膠癲起上黎除左杯葛第三集之裁，仲杯葛所有迪士尼既野咪仆街。

而家迪士尼先發制人，炒左條友，再等你班左膠求我請返佢咪仲好。

已經比DC請緊去拍Green Lanterns

咁雷神美隊係咪會follow番大導？

誤導成份好高

如果迪士尼請番佢, 成班本土右派肯定會發起大型行動杯葛迪士尼

Roseanne Barr已經講明幫左膠James Gunn辯護絕不公平

你班人全部都係左膠 正如Deadline堆網友咁講, 左膠將戀童當係正常

Tom Y • 5 hours ago

You’re a complete joke. Reading comprehension distorted by political bias? Gunn did this to himself. Talking about c*mming all over his own face while watching a link to child porn is now normal to you liberal pukes? Anyone against this is obviously biased? Again, you’re a joke. Anyone who supports Gunn needs their head examined.

祝
所有撐占巾人士將來之子女，
未夠滿月就比變態佬屌爆閪窿/捅爆屎眼，
小口子含碌大鳩含到嘴角爆裂

p.s. just a joke, dun be mad

宜家就係班右翼用翻左翼之前手法攪翻你，比佢地搵到James Gunn去開刀。
根本之前班左膠惡到周圍用政治正確去老屈人，pewdiepie單野仲記唔記得?

利伸，絕對撐JG復職

啱晒，都講係宇宙野

請Waititi/Russo bros接手咪算囉 係都要搞三搞四

唔講咁多